仆街政府諗住消磨民意，我地咪撚理，一定要上街！

林奠係一定要過到呢條惡法，
就算佢話唔開會都可以隨時反口，
一日未開聲撤回都係要搞鳩香港人，
一邊扮以退為進，一邊全城捉義士，
我屌你老母啦臭西！

一定出

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page